啱啱有條毒撚it狗揼咗人盒飯落垃圾桶

話説啱啱lunch time 我喺房到睇緊youtube
點知突然間聽到出面有人喺到嘈
聽把聲應該又係新請嚟嘅毒撚it狗

條毒撚請咗返嚟一個月
日日都好似有狂燥症咁喺到細細聲屌鬼
黑口黑面好似成間公司都得罪佢咁
成面暗瘡仲戴紅框眼鏡
返工仲夠擔揹嗰啲動漫女女索袋返嚟
驚死人唔知佢係毒撚咁
平時我都睇佢唔順眼
啲同事都怕撚咗佢

點知出面嘈完之後
有同事入我房話返我聽發生咩事
原來條毒撚夠擔死揼人飯盒落垃圾桶
仲要屌返人轉頭

我嬲撚到即刻叫條毒撚入房
叫佢抖返兩日
佢仲口噏噏話「仲好 可以陪下老婆」
屌你老母你條油頭毒撚撚有老婆咩
而家搞緊手續炒鳩條廢柴
屌 又要請過人
而家啲毒撚真係好撚恐怖

你就係條毒撚？
咁快放假放到悶？
有排你放呀

低質

係而家啲毒撚真係好低質
好心佢哋學下我哋連登手足啦